零本地感染7天後恐再斷纜 祿泉樓群組1接觸者初步確診

預言：6月12號後繼續有本地感染